以前既波台團結一致撚鳩感情台狗公

而家淨係識扮假膠五毛

而家成堆00後細蚊仔

致命靴里拉

波台都好多狗公